{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en vedette Bryan Cranston en tant que professeur de chimie de lycée devenu fabricant de méthamphétamine?",
            "TrueAnswer": "Breaking Bad",
            "FalseAnswer": [
              "Better Call Saul",
              "The Walking Dead",
              "Dexter"
            ],
            "Explanation": "Breaking Bad a été diffusé de 2008 à 2013 et est salué comme l'une des plus grandes séries télévisées de tous les temps, remportant 16 prix Emmy primetime."
          },
          {
            "Question": "Dans l'émission 'The Marvelous Mrs. Maisel', quelle est la profession de Midge Maisel?",
            "TrueAnswer": "Humoriste stand-up",
            "FalseAnswer": [
              "Chef",
              "Avocat",
              "Docteur"
            ],
            "Explanation": "Midge Maisel, incarnée par Rachel Brosnahan, découvre son talent pour la comédie après que son mari l'ait quittée et devient une humoriste stand-up à succès dans les années 1950."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en scène un groupe d'amis vivant à New York et tournant autour de leur vie personnelle et professionnelle?",
            "TrueAnswer": "Friends",
            "FalseAnswer": [
              "How I Met Your Mother",
              "The Big Bang Theory",
              "New Girl"
            ],
            "Explanation": "Friends a été diffusé de 1994 à 2004 et demeure populaire pour ses personnages emblématiques, ses répliques mémorables et ses intrigues pertinentes."
          },
          {
            "Question": "Comment s'appelle le bar dans la série télévisée 'Cheers'?",
            "TrueAnswer": "Cheers",
            "FalseAnswer": [
              "The Hoot Owl",
              "The Regal Beagle",
              "The Drunken Clam"
            ],
            "Explanation": "'Cheers' se déroule dans le bar Cheers, où les principaux personnages, dont Sam Malone et Diane Chambers, nouent des relations durables au milieu de quiproquos comiques."
          },
          {
            "Question": "Qui joue le rôle principal dans l'émission de télévision 'Orange is the New Black'?",
            "TrueAnswer": "Taylor Schilling",
            "FalseAnswer": [
              "Viola Davis",
              "Lena Headey",
              "Emilia Clarke"
            ],
            "Explanation": "Taylor Schilling incarne Piper Chapman, une femme incarcérée dans une prison fédérale pour femmes, dans la célèbre série comique-dramatique."
          },
          {
            "Question": "Dans quelle émission de télévision un professeur de lycée commence-t-il à cuisiner et à vendre de la méthamphétamine après avoir été diagnostiqué d'un cancer?",
            "TrueAnswer": "Weeds",
            "FalseAnswer": [
              "Breaking Bad",
              "Ozark",
              "The Sopranos"
            ],
            "Explanation": "'Weeds' met en vedette Mary-Louise Parker dans le rôle d'une veuve de banlieue qui se tourne vers la vente de marijuana pour subvenir aux besoins de sa famille. La série mélange comédie et drame."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision suit la vie d'un groupe d'élèves du secondaire dans une ville fictive appelée Capeside?",
            "TrueAnswer": "Dawson's Creek",
            "FalseAnswer": [
              "Beverly Hills, 90210",
              "The O.C.",
              "One Tree Hill"
            ],
            "Explanation": "Dawson's Creek, connue pour son récit sur le passage à l'âge adulte, met en scène des personnages naviguant entre amitié, amour et rêves lors de leur transition vers l'âge adulte."
          },
          {
            "Question": "Qui joue le rôle principal dans l'émission de télévision 'Scrubs' en tant que jeune médecin?",
            "TrueAnswer": "Zach Braff",
            "FalseAnswer": [
              "Matthew Perry",
              "Neil Patrick Harris",
              "Alec Baldwin"
            ],
            "Explanation": "Zach Braff incarne John 'J.D.' Dorian, un jeune médecin faisant face aux défis de la résidence médicale tout en tissant des liens durables avec ses collègues et ses patients."
          },
          {
            "Question": "Dans quelle émission de télévision un professeur de chimie se tourne vers la production et la vente de méthamphétamine avec un ancien élève?",
            "TrueAnswer": "Breaking Bad",
            "FalseAnswer": [
              "The Sopranos",
              "Mad Men",
              "The Wire"
            ],
            "Explanation": "Walter White de Breaking Bad, interprété par Bryan Cranston, plonge dans le monde criminel aux côtés de son ancien élève Jesse Pinkman, brillamment interprété par Aaron Paul."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision se concentre sur une femme qui commence à travailler comme barman après que son mari a demandé le divorce?",
            "TrueAnswer": "Cougar Town",
            "FalseAnswer": [
              "Parks and Recreation",
              "30 Rock",
              "New Girl"
            ],
            "Explanation": "Courteney Cox incarne Jules Cobb dans 'Cougar Town', une série comique-dramatique qui explore de manière humoristique les complexités des relations et des amitiés adultes."
          },
          {
            "Question": "Dans quelle émission de télévision une femme navigue-t-elle dans les défis d'être mère célibataire tout en poursuivant une carrière en tant qu'humoriste stand-up?",
            "TrueAnswer": "The Marvelous Mrs. Maisel",
            "FalseAnswer": [
              "Gilmore Girls",
              "Fleabag",
              "Veep"
            ],
            "Explanation": "Le personnage de Rachel Brosnahan, Midge Maisel, brise les normes sociales pour poursuivre sa passion pour la comédie à une époque où il était rare pour les femmes de faire du stand-up."
          },
          {
            "Question": "Qui incarne le directeur passionné de l'école secondaire enseignant l'espagnol dans l'émission de télévision 'Glee'?",
            "TrueAnswer": "Matthew Morrison",
            "FalseAnswer": [
              "Lea Michele",
              "Cory Monteith",
              "Jane Lynch"
            ],
            "Explanation": "Matthew Morrison endosse le rôle de Will Schuester, qui relance la chorale de l'école et encourage les talents des élèves dans 'Glee.'"
          },
          {
            "Question": "Dans quelle émission de télévision une mère manipule-t-elle son fils pour s'élever au pouvoir dans le cartel de la drogue qu'elle dirige?",
            "TrueAnswer": "Animal Kingdom",
            "FalseAnswer": [
              "Sons of Anarchy",
              "Ozark",
              "Queen of the South"
            ],
            "Explanation": "'Animal Kingdom' tisse habilement des dynamiques familiales et des activités criminelles, avec Smurf Cody, incarnée par Ellen Barkin, à la tête de l'organisation criminelle."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision tourne autour d'un directeur de chorale qui vise à remporter des compétitions nationales avec son groupe de chorale?",
            "TrueAnswer": "Glee",
            "FalseAnswer": [
              "Smash",
              "Crazy Ex-Girlfriend",
              "Zoey's Extraordinary Playlist"
            ],
            "Explanation": "Le parcours vibrant et mélodieux de Will Schuester, joué par Matthew Morrison, dans 'Glee' capture l'exploration et la célébration de l'individualité et du talent."
          },
          {
            "Question": "Qui incarne l'executif en informatique cynique et spirituel dans l'émission de télévision 'The IT Crowd'?",
            "TrueAnswer": "Richard Ayoade",
            "FalseAnswer": [
              "Chris O'Dowd",
              "Noel Fielding",
              "Matthew Berry"
            ],
            "Explanation": "Richard Ayoade brille en tant que Maurice Moss, le membre excentrique et compétent du département informatique, dans la comédie-dramatique britannique 'The IT Crowd.'"
          },
          {
            "Question": "Dans quelle émission un groupe d'amis fait-il face aux complexités de la vie adulte dans la ville de San Francisco?",
            "TrueAnswer": "Looking",
            "FalseAnswer": [
              "Girls",
              "Sex and the City",
              "Friends"
            ],
            "Explanation": "'Looking' retrace la vie de trois amis, explorant les thèmes de l'amour, de l'amitié et de l'identité, tout en naviguant dans le cadre dynamique de San Francisco."
          },
          {
            "Question": "Qui est le créateur de la série télévisée 'The Mindy Project' et qui incarne également le personnage principal?",
            "TrueAnswer": "Mindy Kaling",
            "FalseAnswer": [
              "Tina Fey",
              "Amy Poehler",
              "Mindy Kaling"
            ],
            "Explanation": "Mindy Kaling donne vie au Dr. Mindy Lahiri, une obstétricienne accomplie naviguant dans les défis de l'amour, de la carrière et de l'amitié, dans 'The Mindy Project.'"
          },
          {
            "Question": "Dans quelle émission de télévision un ancien avocat commence-t-il une nouvelle carrière en tant que professeur de sciences au lycée?",
            "TrueAnswer": "Better Call Saul",
            "FalseAnswer": [
              "Prison Break",
              "Suits",
              "The Good Wife"
            ],
            "Explanation": "'Better Call Saul' sert de prequel à 'Breaking Bad' et explore la transformation de Jimmy McGill, incarné par Bob Odenkirk, en l'avocat infâme Saul Goodman."
          },
          {
            "Question": "Qui joue Selina Meyer, la vice-présidente puis présidente des États-Unis, dans l'émission de télévision 'Veep'?",
            "TrueAnswer": "Julia Louis-Dreyfus",
            "FalseAnswer": [
              "Amy Poehler",
              "Tina Fey",
              "Mindy Kaling"
            ],
            "Explanation": "L'interprétation de Julia Louis-Dreyfus de Selina Meyer dans 'Veep' lui a valu de nombreux prix, dont six Primetime Emmy Awards consécutifs pour la meilleure actrice principale dans une série comique."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}